有無人好唔鍾意細路

又嘈又多洗費
又大責任又哂心機 又要報乜報乜
個人生好似無哂時間咁
大左又驚佢壞

又辛苦又麻煩 不如拎錢去享受下好過
老老實實你話養兒防老 但大撚把人唔理老豆老母啦

利申 死毒撚一定唔會有女 有女都一定即刻結紥唔會生

屌
比錯腐皮

有 憎撚到仆街
想一拳中撚柒死佢地

一見到細路就會立即變到好燥底 尤其是好煩膠好無禮貌果啲 不過有時見到果啲肥嘟嘟好精靈果啲又會個心冧一冧

人地可愛又乖會唔憎
但自己湊就不了

養兒唔係防老, 係將你嘅bloodline 延續落去 你唔想嘅冇問題嘅

我都夠垃圾唔害人啦

係咪所有女人都好鍾意細路

咁你結紮囉 從來冇人逼你要生

咪利申左
只係睇下有無人差唔多

好撚驚啲周圍走又成日鳩叫嗰啲

係咪月經post好似睇過

無

係個無香港人既香港長大 同班新港人做朋友 個仔遲早變埋新港人 想生仔發達過澳洲吧 不要留在香港了

唔係唔鍾意
只不過喺驚唔識教 教唔好
養不教父之過 好大壓力

樓主講緊唔想有細路，但係個標題就係唔鍾意細路

其實連登係咪每個人一出世就廿幾歲？以前冇做個戇鳩仔？

依家啲小朋友好臭寸，小學生已經週街屌人老母

我以前都好撚麻煩
所以諗起都驚
咪搞

最撚憎喺條街度亂叉咁鳩叫嗰啲

曾經頗討厭小孩友, 覺得他們又吵又麻煩, 但現在不知道為什麼比較能和他們相處了, 大概是因為知道自己這樣想其實是因為一份幼稚的自私吧。

好撚憎細路

好撚憎細路仔
乖既都憎

推